KANTOI hraj a zpvaj nmeckou vnon pse z 15. stolet s eskm textem Josefa Tejkla z CD-alba VNON ROSIKA. Pozoruhodn je nezvykl kombinace elektrick kytary a historickch hudebnch nstroj (ukzka je z DVD Vnon koncert). Vce na www.kantori-folk.cz